有中共內幕者爆料

頭先做做下gym,有個中年人士教我同另一個人做gym,做完gym傾閒計問我地呢排有無發夢，佢話自己係中共某個部門（前黑社會）身在曹營心在漢，自己d 仔女都係黃。中共呢一排總共揼咗十億出黎，佢就講左呢幾樣野：

1. 中共比左每個黑社會大佬二百萬叫佢地做野，其實本身721係叫佢地教訓個班示威黑衫人，點知個日好多人做嫁娘所以演變成無差別攻擊。

2. 中共其實已派出大量武警混入香港防暴，叫大家可以留意下佢地隻鞋同香港警察有咩唔同，遊行前要識晒身邊人，有個照應，一有唔對路即刻逃走，唔好留守等人拉。

3. 係中共落order 叫臥底帶頭放火、搗亂，引你地跟，令成個運動愈趨激烈。失民心之餘亦令國際對香港人權失focus ，但如果你地停即係代表禁蒙面法有效，點都係佢贏。

4. 有d免費餐廳其實係收左中共錢等你地食飯個時自動自覺除低口罩，影尻晒你地，仲咁撚多人排隊送頭，佢點名：「龍X冰室」。我要強調我係未FC,唔想冤枉好人。

4. 唔該跑得慢/女仔就唔好係前線，棧比人拉。

得罪講句 龍門冰室唔好食
人多嘅時候啲呀姐態度好撚差

Pushhhh

係咁打多咗個日字

希望樓主冇同個中佬自爆夢境

都係佢講多，佢自己講左半粒鐘

總之小心d查清楚d餐廳係真黃定係假黃

返工放工戴口罩 呀喂

你講啲野，有邊個唔知

Please tell me something i dont know

4咁屈人你好無道德

第3點比佢地自己D小粉紅搞禍左啦
又衰仔樂園 又NBA 又暴雪 而家搞埋APPLE

國際社會睇清晒支共

第四點

比十億咁少,
冇1000億都唔做啦
中共唔係好撚多錢架咩